佩雷斯當年30m簽卻奧斯算唔算痴能線？？

仲有其他太多神級收購
長話短說 屈機！

問自己老母點解咁肉酸先算

佢最能癲係1億賣走靠賓斯馬carry既雞奸佬

依家蛆狗喊住要人接個高薪廢老

佢同marina都算係片害共生

仲有摩迪都好撚癲

拜仁on9姐

點睇伊拿拉文迪

30m係傳媒傳咋
幾年後Football Leaks攞到當年份轉會合約
係25m歐咋

簡拿利斯

去曼聯會變沙比 安76害死佢

一年約 但都值既

佢同拜仁仲有幾耐約唔重要
25m用at least七年主力 攞三個歐聯 已經係抵玩

同唔洗錢無分別，宜加25m都買唔到夏狗一隻腳

覺，再睇下大雄

巴狗轉會淨係識做水魚

當年who need cxxx 算唔算行得好前

卡華積同卡斯米路先抵屌

講漏左一樣野
仲要當時佢已經係歐洲頂級中場，世界盃冠軍正選

呢d叫做善事

唔知幾時砌返條靚中場取代卻摩米 暫時得華維迪睇得下

但放走拿華斯

呢4件英明神武 天兵神將咁
但就係有錢核突肥佬嘅玩具同護衛咁

卻米摩呢條中場線其實真係好撚抵同好撚勁呢條中場喺其他球會都一定係正選 可惜前面接應嘅係球王賓

咁一億歐簽Hazard又點計

你淨係識睇唔好嗰面？咁做人好悲觀，俾自己唞下啦

35m 簽古圖都補返啲

30m買到個未來10年核心

痴撚線應該係莫耶斯，最後關頭話唔簽佢

成日見到呢張圖，都覺得點解施丹唔著波襪成個街場阿伯咁

唔係季中傾好季尾加盟
但椰子跟住比人炒左
所以唔去咩

原本傾到七七八八，但皇馬出手，K8即刻轉軚唔去

當年廢卻剩番一年約唔肯續約

據 KROOS 經理人後來透露, 當時 MOYES 時期已經傾好曬第二季加盟曼聯, 轉會費同人工都無問題
只不過季尾 MOYES 落台, 夏天 LVG 上任, LVG 就決定取消咗呢筆交易, 佢揀咗簽 ANDER HERRERA

轉會咁平係因為 KROOS 當時得返一年合同, 拜仁唔肯以好高人工同佢續約
亦因為呢一筆 DEAL, 幾年之後皇馬先平價借 JAMES 俾拜仁, 做返個人情俾拜仁

其實本身有一堆人質素唔差 雖然未話去到世界級

施巴路斯、高華錫、馬高斯洛蘭迪、奧迪加特

兩閘又有係意甲踢起嘅夏基美、Theo靴南迪斯

偏偏個光頭佬唔用

宜家想搵隊咁有星味真係冇咩可能，真球星都搵唔倒幾多個出來

不過決賽幾乎做罪人

冇賓施馬 皇馬收咗皮九年啦

痴線四個一樣高
呢個係咪優秀足球員嘅標準身高

依四條茂利係乜水?

Ceballos 勁到仆街

樓主

就係差嗰一腳
衣家正正就係另一個做左千古罪人

皇簽迪馬利亞都係靚Deal

見到笑benzema 再睇你個名
哪來的自信

講得好！
巴菲特投資都會輸錢 但大家都只係睇佢點仆街
唉

條撚樣俾我食撚住

真